［直播］聖誕夜自製毒撚辣雞麵

前回提要
［直播］平安夜自製攬女鋸和牛

話說尋日食完大餐
今日又要食自己
見用剩咁多材料
一於唔好晒
整餐好既慰勞自己
材料：

屌影漏左隻蛋

等我自己俾個正皮先

辣雞在那裡？

個麵咪係

一大揪冰凍煙肉
學尋日巴打講趁佢凍切左佢

手多㩒左留言

我切

屌？

聖誕食自己？有啲懷疑尋日果個係唔係真係樓豬女朋友喎

留名

女友有事要辦

胡迪留明

單手切野

結果要我用兩隻手

搞掂

頭先一手拎電話

大家係咪好好奇我雙手切野點影相

唔想知

係呀點影架？

無人既喂

答案係:

我用我個靚靚下巴仔夾住再較時間的器影架
是咪好醒

雞呢

屌連登巴打都離棄我

煲滾水

主角

完成

快

Hello 有冇聽我啲歌

有啊

辛苦哂

繼續唔好停

屌你老母

一棵蔥跌進浪漫銀河

煮完有冇得試食

識得一首

自己一個煮左碗蝦子麵聖誕大餐
Btw 樓主加速

呢個麵辣到痴線

包麵入面就有個麵
有包醬
有包唔知乜配料
仲有d橙皮添

樓主陪我食糖水

下水禮

要煮到發脹先好味

渣ga

呀叔呀，啲麵淋哂喇，因住啲湯滾瀉呀，得未呀

惺咁渣ga

等睇樓主屎眼着火

半個鐘都未撚煮好個麵

我要做鄭裕玲

快D

煙肉落鑊

兜佢再兜

兜埋洋蔥

同時間個麵熟左

過冷河

留明名

加速

生水過冷河？

煙肉洋蔥加滾水少量

倒個麵落去

留名學煮麵

一個面點夠食

落cream

President 公司想搵我做打手請pm我

快 好肚餓

開大火煮到個汁杰撻撻

我既聖誕大餐

我將佢稱為火辣聖誕辣雞醬
成包落曬

Lmlm

兜佢收細火落極邪惡平民拉絲芝士

偷偷地哩左係度以為我唔會發現

成個鍾都未煮完？

芝士溶曬
基本成兜野同一隻色
想搵返舊煙肉都難

即食麵來架搞咁多野

上碟落埋包芝麻紫菜

聽講呢隻好好味

聖誕想屎眼噴火？

咁溝法一定唔辣

你估一路回post一路煮容易
我個麵淋過你阿嫲塊面啦

好撚鐘意食依個一陣試試佢中路

頂漏左個蕃茄。。。。。。

Tasty

屌

點解要落cream?

帽事既

廢事聖誕做噴火龍
兼有奶香味

落左仲好佷咩

Strong post leave name

好食

結衣BB擘大口，呀

粒雞蛋呢......

個鍵盤食埋一份

隔住mon都覺毒

鍵盤呀

雞蛋呢

其實唔係好辣，個醬甜甜地幾好食

好鍾意睇呢啲post 個番茄笑撚死

咩事

個keyboard

呢隻麵唔太好食

Keyboard好慘

咁既配搭好清新
蕃茄酸甜中和左辣味

巴打真係好撚正

巴打你真係無得頂

岩岩餐飯食唔飽
好想即刻煮個黎食

樓主請你冷靜d

睇完成個post先知碗麵同隻蛋係一d關係到冇

個番茄

正皮左

橫掂拎左出黎唔好浪費隻蛋

熱鑊落油

必殺！單手打蛋！

痴撚線
切開佢食仲好啦

頂好污糟呀

唔記得落蛋，笑到我傻

鑊鏟有水炸到我pk

Oh my god

好好笑

巴打好搞笑

難怪囡囡食完大餐要出街行+返屋企

想問個麵咁整辣唔辣

🤔睇到有d掛住幽默大師

連太陽蛋都煎唔好，唔怪得知你條女聖誕唔找你

BB級數

今次冇過冷河

睇完巴打個post 果斷落去買黎食

正已評

巴打條女係咪欣賞你幽默

笑到肚痛

笑撚死

但我識單手上連登同單手打蛋

罰你重頭睇一次

你譚仔食咩辣先

睇圖都聞到隻辣味

酸辣

Sor..我斗鷄

好撚正 巴打出多啲類似嘅post

屌，堅笑左
Tasty更加係畫龍點睛

正皮

上帝要創造一個無負皮既post

我知你地班人見到一定會特登留負皮

皮已正
tasty果度笑死我

請問毒撚如何有女 有女還叫毒撚 你唔好污穢左毒撚呢個稱呼

有無巴絲打可以幫我洗左呢堆野
洗完我煮個麵過你吔

最憎洗碗

煮完邊個洗

屌舊蕃茄

高汁巴打

都係你

你自己買個黎玩唔好搞我嗰個

食落喉嚨舒唔舒服

蕃茄同蛋笑到仆街

鍵盤污jo過公廁呀呀呀呀

巴爾廚房 斬咗先講

好正

笑死我

咁洗完仲有冇麵食

到下一個巴打洗

我無咁多麵

巴打好幽默 唔怪得之有女啦

琴晚負皮 今晚正皮

笑到老豆問我乜事

支持

冇麵食，不了．

開班授徒

笑到仆街
個蕃茄

我行偶像路線
佢應該貪我靚仔

巴打請出多d post
i love you

好想食

巴打 點解煮個面都可以咁幽默 可唔可以跟你學下野

巴打一定靠煮野幽默冧掂女友
半成都學唔到

幽默大師徒弟

咁你做唔做到單手接雞蛋

巴打你塊砧板用左幾多年 黑色一點點應該係菌 買過塊新板啦屌！

本龜頭誠意邀請你製作芝士拉西

我最初以為係幽默大帥黎

見到芝士cream再加辣醬真係想嘔

巴打咁幽默 唔怪得有女

尋日睇左你個post真係覺得識煮野食既巴打好正
今日呢個on9得黎又好過癮
期待你日後煮食post

肥芝

睇完post
而家都煮個食先

肥芝愛你啊小嘴巴

巴打係廚神級

直播煮野食好睇

啱啱食左個東京醬油味既一丁加隻生蛋撈

屌真係笑撚死我
巴打咁搞笑，唔怪得有女

屌笑死
有冇boxing day大餐?

巴打好幽默

緊係有啦

食落喉嚨好舒服